[{"question": "https://www.zhihu.com/question/64969072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64969072/answer/228277310", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e00\u63d0\u7684\u751f\u6d3b\u7a8d\u95e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22813479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22813479/answer/228586083", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u6027\u7684\u5f31\u70b9\u662f\u8425\u9500\u5e38\u7528\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65175797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65175797/answer/228444762", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74 9 \u6708 11 \u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u5168\u9762\u5c4f\u624b\u673a\u5c0f\u7c73 MIX 2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65089674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65089674/answer/228248178", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 WePhone \u521b\u59cb\u4eba\u88ab\u5176\u524d\u59bb\u903c\u5230\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59001664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59001664/answer/226760002", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e13\u95e8\u4e3a\u4e2d\u4ea7\u9636\u7ea7\u91cf\u8eab\u5b9a\u5236\u7684\u6d88\u8d39\u9677\u9631\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26462748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26462748/answer/228135056", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f51\u8d2d\u80fd\u4e70\u5230\u7684\u51b7\u95e8\u5374\u6709\u8da3\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/228158705", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28281611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28281611/answer/228589408", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5efa\u8bae\u53ef\u4ee5\u9001\u7ed9 20 \u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65167822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65167822/answer/228233334", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6797\u5fc3\u5982\u53d1\u5fae\u535a\u300c\u4f60\u4eec\u9a82\u591f\u4e86\u561b\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65140343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65140343/answer/228371900", "content": "\n\u4e0d\u8bfb\u4e66\u7684\u7537\u4eba\u548c\u7ecf\u5e38\u8bfb\u4e66\u7684\u7537\u4eba\uff0c\u6c14\u8d28\u4e0a\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/227920921", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/218417300", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53171211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53171211/answer/222107816", "content": "\n\u56fd\u5185\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u54ea\u4e9b\u9c9c\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u5927\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65130325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65130325/answer/228257207", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u672a\u7ecf\u5386\u8fc7\u751f\u80b2\u7684\u5973\u6027\uff0c\u4f60\u8ba4\u4e3a\u751f\u80b2\u8ba9\u4f60\u6050\u60e7\u7684\u5730\u65b9\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63927492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63927492/answer/228029230", "content": "\n\u706b\u8f66\u4e0a\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u60ca\u547c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63651462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63651462/answer/228246804", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u542c\u8fc7\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/227486544", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65069098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65069098/answer/228565127", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u5173\u5947\u804c\u602a\u4e1a\u7684\u8111\u6d1e\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/227842214", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64894015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64894015/answer/228066658", "content": "\n\u5a5a\u5185\u51fa\u8f68\u5065\u8eab\u6559\u7ec3\uff0c\u4ed6\u5c0f\u621113\u5c81\u3002\u9519\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61817459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61817459/answer/228017001", "content": "\n\u7537\u6027\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6709\u7d20\u517b\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65191246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65191246/answer/228710007", "content": "\n\u6700\u8fd1\u73af\u4fdd\u53cd\u5e38\u5730\u4e25\u683c\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u6ca1\u4eba\u5173\u6ce8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23069403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23069403/answer/228302774", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u90e8\u5206\u5543\u8001\u8005\u5543\u5f97\u5fc3\u5b89\u7406\u5f97\uff0c\u8fd9\u79cd\u884c\u4e3a\u4e09\u89c2\u5230\u5e95\u6b63\u4e0d\u6b63?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65080804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65080804/answer/228235668", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u88ab\u5ffd\u7565\uff0c\u4f46\u7ec6\u770b\u540e\u8ba9\u4eba\u9707\u60ca\u7684\u7ecf\u5178\u955c\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45452729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45452729/answer/228667653", "content": "\n\u4eba\u53ef\u4ee5\u6ca1\u6709\u81ea\u77e5\u4e4b\u660e\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64968132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64968132/answer/227614385", "content": "\n\u4e0a\u5927\u5b66\u7684\u4f60\u5b64\u72ec\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65004589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65004589/answer/228614944", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u9f13\u52b1\u4eba\u751f\u591a\u79cd\u53ef\u80fd\u7684\u4eba\u73b0\u5728\u6d3b\u5f97\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47908341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47908341/answer/225472598", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u72ec\u5230\u7684\u8bc6\u4eba\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60479561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60479561/answer/228386419", "content": "\n\u4f60\u4ee5\u524d\u770b\u4e0d\u8d77\u7684\u4eba\u540e\u6765\u90fd\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65125008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65125008/answer/228781122", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u5458\u5de5\u5165\u804c\u624d 3 \u5929\u5c31\u5ba3\u5e03\u6000\u5b55\uff0c\u4ea7\u5047\u7ed3\u675f\u63d0\u51fa\u8f9e\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52514780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52514780/answer/225233018", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65047002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65047002/answer/227669820", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Angelababy \u767b\u4e0a\u7126\u70b9\u8bbf\u8c08\uff1f\u8fd9\u662f\u5426\u8868\u660e\u592e\u89c6\u8ba4\u53ef\u5979\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63537524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63537524/answer/228326411", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u53f9\u4e3a\u89c2\u6b62\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65196262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65196262/answer/228612991", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u65b0\u9ad8\u8003\u201c\u5f03\u7269\u7406\u201d\u6210\u8d8b\u52bf\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/228779555", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53547354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53547354/answer/223629870", "content": "\n\u5f02\u5730\u604b\u5982\u4f55\u63d0\u4f9b\u6709\u6548\u7684\u5173\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59595588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59595588/answer/219963941", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u300c\u667a\u969c\u6865\u6bb5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31818264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31818264/answer/213592794", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5bf9\u65b9\u5f88\u6709\u6559\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64823526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64823526/answer/228618469", "content": "\n\u505a\u7236\u6bcd\u7684\uff0c\u5047\u5982\u4f60\u4eec\u53d1\u73b0\u5927\u698213-19\u8fd9\u4e2a\u5e74\u9f84\u7684\u5973\u513f\u6709\u81ea\u6170\u7684\u4e60\u60ef\uff0c\u4f60\u4eec\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63310794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63310794/answer/227376765", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u751c\u7684\u65e5\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41470037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41470037/answer/228154480", "content": "\n\u5b66\u533b\u540e\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63411877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63411877/answer/228239114", "content": "\n\u5341\u5e74\u90fd\u575a\u6301\u505a\u4e00\u4ef6\u4e8b\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64355408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64355408/answer/228659159", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u77e5\u4e4e\u4e0a\u65e0\u507f\u56de\u7b54\u5927\u91cf\u4e13\u4e1a\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64982734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64982734/answer/228606525", "content": "\n\u6709\u54ea\u53e5\u8bdd\u6539\u53d8\u6216\u5f71\u54cd\u4e86\u4f60\uff1f\u6210\u4e86\u4f60\u4eba\u751f\u9053\u8def\u4e0a\u7684\u7167\u660e\u706f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62250094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62250094/answer/227717186", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\uff0c\u4e00\u773c\u5c31\u4f1a\u8ba9\u4f60\u7231\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34419275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34419275/answer/228519806", "content": "\n\u300c\u4e0d\u8981\u516c\u5f00\u5ba3\u5e03\u4f60\u7684\u4e2a\u4eba\u76ee\u6807\u300d\u6709\u6ca1\u6709\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40007169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40007169/answer/214858522", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u6027\u5267\u7167\u6216\u7535\u5f71\u622a\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26530631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26530631/answer/228316198", "content": "\n\u505a\u660e\u661f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28226992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28226992/answer/227187632", "content": "\n\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u5230\u597d\u770b\u4fbf\u5b9c\u8d28\u91cf\u597d\u7684\u8863\u670d\u548c\u978b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27655896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27655896/answer/225281471", "content": "\n\u5bb6\u5ead\u88c5\u4fee\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u6b63\u4f18\u79c0\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30276520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30276520/answer/227814966", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36824276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36824276/answer/228450137", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u751f\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97 low \u5230\u7206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64042899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64042899/answer/228023767", "content": "\n\u4f60\u548c\u7236\u6bcd\u7684\u7ecf\u5178\u5bf9\u8bdd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62088799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62088799/answer/227571156", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e66\u540d\u5f88low\uff0c\u4f46\u5185\u5bb9\u548c\u6587\u7b14\u8ba9\u4eba\u60ca\u8273\u7684\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64826624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64826624/answer/227960142", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u7684\u4e0d\u5a5a\u4e3b\u4e49\u8005\u8fc7\u5f97\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53675228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53675228/answer/228474099", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6682\u65f6\u6ca1\u6cd5\u7528\u79d1\u5b66\u89e3\u91ca\u7684\u7075\u5f02\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64994332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64994332/answer/226760778", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u6770\u516c\u5f00\u53d1\u5fae\u535a\u6012\u65a5\u6797\u5fc3\u5982\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50056807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50056807/answer/228386527", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u4f60\u4f1a\u6beb\u4e0d\u72b9\u8c6b\u5730\u8f9e\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41365485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41365485/answer/228368382", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u300c\u5b66\u751f\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48685050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48685050/answer/228627580", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4ef7\u683c\u4e0d\u9ad8\uff0c\u683c\u8c03\u5f88\u9ad8\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63823063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63823063/answer/216406219", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7537\u5b66\u751f\u5728\u8bfe\u5802\u4e0a\u906d\u5973\u8001\u5e08\u638c\u63b4\uff0c\u5f53\u573a\u731b\u6247\u8033\u5149\u56de\u51fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22716593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22716593/answer/223886080", "content": "\n\u5927\u5b66\u53d1\u751f\u7684\u4ec0\u4e48\u4e8b\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47387826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47387826/answer/228572751", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u4eba\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65098412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65098412/answer/227540715", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6587\u7ae0\u300a\u4e00\u4e2a\u6708\u5c31\u8f9e\u804c\uff0c\u4e00\u4e2a\u5317\u5927\u5973\u751f\u7684\u6c42\u804c\u60b2\u6b22\u300b\uff1f\u5bf9\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u542f\u793a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36218460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36218460/answer/228544379", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u66fe\u7ecf\u8f70\u52a8\u4e00\u65f6\u7684\u65b0\u95fb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u540e\u7eed\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22227188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22227188/answer/228258123", "content": "\n\u516b\u5341\u3001\u4e5d\u5341\u5e74\u4ee3\u7684\u4e2d\u56fd\u66fe\u7ecf\u90fd\u75af\u72c2\u6d41\u884c\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/227506382", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u50cf\u6bb5\u5b50\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33593693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33593693/answer/228052356", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6027\u6559\u80b2\u6709\u591a\u532e\u4e4f\uff1f\u8fd9\u53ef\u80fd\u9020\u6210\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22977213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22977213/answer/228214189", "content": "\n\u80af\u5fb7\u57fa\u7684\u86cb\u631e\u5728\u86cb\u631e\u754c\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31818712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31818712/answer/228281375", "content": "\n\u5728\u9762\u79ef\u7279\u522b\u5927\u7684\u5927\u5b66\u4e0a\u5b66\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50982661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50982661/answer/215725603", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6bcf\u5929\u90fd\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff0c\u5982\u4f55\u8ba9\u751f\u6d3b\u4e30\u5bcc\u591a\u5f69\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65114334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65114334/answer/227624024", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f9\u679c\u8054\u5408\u5916\u8d44\u94f6\u884c\u5bf9\u56fd\u5185\u79d1\u6280\u4f01\u4e1a\u6076\u610f\u62bd\u8d37\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61745258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61745258/answer/226529489", "content": "\n\u6708\u85aa\u591a\u5c11\u6700\u5e78\u798f\uff0c\u79bb\u4f60\u6709\u591a\u8fdc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35781319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35781319/answer/220236867", "content": "\n\u559c\u6b22\u5b85\u7684\u4eba\uff0c\u5982\u4f55\u628a\u5bb6\u91cc\u88c5\u4fee\u6210\u5168\u4e16\u754c\u6700\u8212\u670d\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65122937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65122937/answer/228394635", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u6ca1\u6709\u8d81\u82cf\u8054\u89e3\u4f53\u593a\u56de\u8fdc\u4e1c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/208167224", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62819653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62819653/answer/228054075", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4f5c\u4e3a\u5f53\u4eca\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5f3a\u5927\u7684\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\uff0c\u4f1a\u88ab\u5176\u4ed6\u56fd\u5bb6\u8d85\u8d8a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33110020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33110020/answer/227195487", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u7cbe\u5999\u5b9e\u5219\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65008069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65008069/answer/227377049", "content": "\n\u4e0d\u5dee\u94b1\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64956546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64956546/answer/228788373", "content": "\n\u4f60\u662f\u5728\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\uff0c\u5ffd\u7136\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u91d1\u94b1\u7684\u91cd\u8981\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29066512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29066512/answer/227851468", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u90fd\u662f\u571f\u8c6a\uff0c\u81ea\u5df1\u7684\u5bb6\u5ead\u5374\u4e0d\u5bcc\u88d5\uff0c\u5fc3\u91cc\u603b\u662f\u6709\u4e9b\u4f4e\u843d\uff0c\u600e\u4e48\u89e3\u51b3\u8fd9\u79cd\u95ee\u9898?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20946994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20946994/answer/227982075", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u591a\u827e\u6ecb\u75c5\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52685786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52685786/answer/228398610", "content": "\n\u5916\u56fd\u662f\u5426\u6709\u300c\u6297\u4e2d\u795e\u5267\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53614690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53614690/answer/227612007", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u7528\u79d1\u5b66\u6765\u89e3\u91ca\u7684\u7075\u5f02\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64028409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64028409/answer/227457213", "content": "\n\u9762\u8bd5\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u9500\u552e\u7ecf\u7406\u8ba9\u4f60\u628a\u4e00\u74f6\u77ff\u6cc9\u6c34\u5356 300 \u5757\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22037733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22037733/answer/228297872", "content": "\n\u575a\u6301\u505a\u745c\u4f3d\u5bf9\u5973\u751f\u7684\u597d\u5904\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37196810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37196810/answer/228462299", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5feb\u624b\u8089\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65060563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65060563/answer/227363292", "content": "\n\u5929\u671d\u662f\u901a\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u64cd\u4f5c\u540c\u65f6\u4fdd\u4f4f\u4e86\u623f\u4ef7\u548c\u6c47\u7387\uff08\u76ee\u524d\u6765\u770b\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64993980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64993980/answer/228428393", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 9 \u6708 11 \u53f7\u53d1\u5e03\u7684\u5c0f\u7c73\u7b14\u8bb0\u672c Pro\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23146089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23146089/answer/228545091", "content": "\n\u5982\u4f55\u4f18\u96c5\u3001\u673a\u667a\u5730\u548c\u65b0\u516c\u53f8\u8c08\u85aa\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64653510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64653510/answer/228725453", "content": "\n\u5047\u5982\u6050\u6016\u5206\u5b50\u9009\u62e9\u5317\u4eac\u4e0b\u624b\uff0c\u5317\u4eac\u7684\u5730\u94c1\u4eba\u6d41\u91cf\u5927\u5f88\u5bb9\u6613\u91ca\u653e\u6bd2\u6c14\uff0c\u600e\u6837\u9632\u8303\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20779106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20779106/answer/228456378", "content": "\n\u600e\u4e48\u9009\u62e9\u9002\u5408\u81ea\u5df1\u7684\u773c\u955c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/228632337", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49803668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49803668/answer/227619005", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u63d0\u9ad8\u4e86\u751f\u6d3b\u8d28\u91cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50608844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50608844/answer/214812451", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u7ecf\u610f\u62cd\u51fa\u7684\u60ca\u8273\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23913984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23913984/answer/222750028", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u662f\u4f60\u523b\u610f\u8bad\u7ec3\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59172941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59172941/answer/224281177", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u63d2\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52277237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52277237/answer/228107542", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u300c\u600e\u4e48\u8fde\u8fd9\u90fd\u80fd\u55b7\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/228241769", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43835035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43835035/answer/118987202", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u77e5\u4e4e\u4e0a\uff0c\u6367\u533b\u751f\u662f\u5929\u7136\u7684\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\uff1f\n"}]